到底公牛依隊波有幾垃圾

教練討論都浪費時間
管理層就on99季中就trade走兩個主力，換埋3個用都唔用既人黎
仲成隊波你搵5個pg黎，傷左個朗度之後就搵個似樣少少拎到出黎擺既都冇，成隊傳又傳唔出射又射得柒
個個仲話咩JB係聯盟前十球星，接管比賽都做唔到，要靠個35歲既老星打，真係得啖笑